唔需要推其他post 專注“太子恐襲”

。

push
佢講清楚太子恐襲
唔需要響呢個post回應任何嘅

831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！

push
去講清楚太子恐襲
唔需要響呢個post回應任何嘅

pish

612 721 811 831

push
去講清楚太子恐襲
唔需要響呢個post回應任何嘅野

831 黑警恐襲

push
佢講清楚太子恐襲
唔需要響呢個post回應任何嘅
2
0

push
講清楚太子恐襲
唔需要響呢個post回應任何嘅

推

721元朗恐襲
831太子恐襲

Push

push 831 警察無差別攻擊市民

互相暉映

831黑警恐襲，血債血償！！！！
831黑警恐襲，血債血償！！！！

幾時回應呀警察！

聽日13:00入機場
機場壓力測試

推 推上國際

無錯，屌，我都唔想再理咩民意了，過佐呢單野邊條友仲覺得班黑警入icu係太暴力既去食蕉啦

呢條撚屌打普通市民打得最大力, 一見到有記者影就即走

今晚係有一班激進警察暴徒衝入車箱無差別襲擊乘車市民，請小心警察暴徒。

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

太子恐襲

黨鐵幫凶，抵制黨鐵商場銷費

吊 好l恐怖 邊隻眼睇到d細佬搞事要9衝入去扑濕佢地丫 仆街9

要對外講，係有班激進暴力嘅警察暴徒衝入車箱無差別襲擊乘車市民

piish

用#PrinceEdwardTerror 定#HKTerror 定#HKPoliceTerror ?

呢個係香港嗎

屍殺列車係由香港政府同鄉黑合作

你每隔一星期走出嚟嘗試和平表述意見

換來係暴力 否決 莫視 濫捕

依家過份到無區別恐襲 平民百姓

咩呀, POPO扔彈呢咁?

血債血償

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

pish 集中戰線